老銅好大火

Rthk 32

咩舖

360

燒到樓上住客要疏散

上面居民危險

上人民居就唔好燒啦 屌

Who fucking care

push

係咪黑警放火？

冇事了

玩撚大左啦柒頭

秋風乾燥呀

用火魔都要睇人呀 :0)

就快燒上民居

好有可能！

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠中大 ⚠

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

燒著咗冷氣就係咁

你班友玩大左
火魔法累到上面住客變燒豬就大撚獲

似乎大家關心呢次燒上面民居多過燒鋪

唔關360事 係上面人住

講出黎做乜?
驚死人睇唔到?

唔燒都燒左 幫手兜囉 唔通割咩

當然，人命緊要

唔係，睇住手足由細火開始燒起

黑警會聽你講？

消防搞掂左

兜咩，認錯囉，下次唔會，好未

睇少左，燒360係who fucking care

人命都唔緊要 同Popo有咩分別

熄左啦
拉

勿波及民居

正常呀 360間舖關我撚事

總結: 民居無事 360收左皮
感受: 爽

只係燒到冷氣 嚇到樓上落哂嚟

民居就唔好燒啦 人命都要緊

救熄咗

當然

多左，too much

咪撚燒到平民

搞惦就拉
專注返中大

拉

汲取教訓，下次有民居就水攻啦
冇事啦，繼續關心其他地方

唔係佢亂咁起木板會燒上去？

吸取教訓

你哋冇做錯

睇住睇新聞直播係幾個，冇證黑衣人燒

無事就得 下次做得更好

走啦你

無事就得啦屌

用多啲水魔法

我睇唔到 唔好推

唔好係鋪頭放火魔法喇 好危險

好彩街尾有鵝頸橋消防局
唔好燒舖啦

救熄左，唔好再討論

End topic

不推文功能

冷對待

focus中大

怕燒到上面居民

做法不完美 但可接受 要改善

屌熄咗啦仲推

不推文功能

冷對待
場仗未打完，唔需要而家做檢討

focus中大各地

Wfc

有人住樓上就唔搞得？
有人係上面咪叫佢地走囉
而家打緊仗喎
好撚難唔波及民居

之前黑警射催淚彈產生化學反應導致自燃。

做得好

lihkgzi

個post好多鬼

火魔唔好再燒鋪啦, 根本控制唔到火頭
燒rb引消防, 後面又分分鐘有畜龍
要搞鋪就放咸水/屎彈/蟲魔

唔完美要改善 樓上係住宅就唔好用火魔法

拉

幾區有人食緊催淚彈

係到討論場火做咩

我屌你老母呀

間野唔係一早吉左

痴撚線 有無諗過樓上係老人家住 你叫人點走?
人地無辜架
要做就對準返政權去做

訓斥左 next

拉
此post完

唔係360, 支聯通黎

講理晒氣
下次只會燒得仲勁
已經冇晒理智

你地越care，對方就越放大佢，前線會反省，唔洗你係度教訓

支持前線, 分化撚死全家

冷處理，集中返中大

請善用不推文功能

冷對待
場仗未打完，唔需要而家做檢討

focus中大各地

「請善用不推文功能」場仗未打完，唔需要而家做檢討，focus中文各地

你去往囉柒頭 記得訓覺呀

唔係分化問題
係價值觀問題
人命黎 無辜市民黎
咁都支持遲早仆街

冇事了，拉